覺唔覺小巴簡坐最後既一定係毒撚

冇位果陣唔計
但當前後都有位既時候都係簡坐最後既

揀最前先係毒撚囉
可以細細聲同司機講有落
你識唔識㗎

真係毒，點敢叫落車

on9
真係毒撚點會識講有落架

點敢嗌落車呀屌你老母

on9
真係毒撚點會出街

最後會坐到頭痛

坐最後方便摷條女喎

真正毒撚點會搭小巴